<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<class xmlns="http://www.masagroup.net/directia/schemas/bm" name="world_elements.Element" source-version="1.0.0" abstract="true">
  <description>Représente un élément atteignable (donc observable)  quelconque de l'environnement de la simulation SWORD. Les unités ennemies, les positions sur le terrain, les block Urbain sont des élements.</description>
  <realizes>world_concepts.Observable</realizes>
  <methods>
    <method name="observationPriority">
      <description>Renvoie la priorité de l'élément pour son observation. L'élément le plus près sera avantagé suivant
                les capacités des senseurs de l'agent</description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="isNeutral">
      <description>Utilisée dans les requêtes ou dans les méthodes utilisées dans les comportements.
            
            Renvoie vrai si la connaissance est considéré comme étant neutre.
            </description>
      <return>
        <type>
          <simple name="boolean"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="isFriend">
      <description>Utilisée dans les requêtes ou dans les méthodes utilisées dans les comportements.
            
            Renvoie vrai si la connaissance est considéré comme étant amicale.
            </description>
      <return>
        <type>
          <simple name="boolean"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="hostilityLevel">
      <description>Le niveau d'hostilité de l'élément.
          
          Ce niveau d'hostilité peut être calculé en fonction d'une matrice de diplomatie.</description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="perceptionLevel">
      <description>Le niveau de perception de la connaissance par l'agent.</description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="observeIt" abstract="true">
      <description>Action d'observation de l'élément.
            
            Cette action permet à l'agent d'observer l'élément. Pour un individu, il peut s'agir d'une orientation simple des senseurs, sans se soucier 
            de l'efficacité du senseur pour l'indentification de l'élément. Pour une entité de plus haut niveau (équipe ou groupe) il s'agit de 
            l'effort d'observation vers l'élément (direction principale d'observation vers l'élément).
            </description>
    </method>
    <method name="isValid">
      <return>
        <type>
          <simple name="boolean"/>
        </type>
      </return>
    </method>
  </methods>
  <predicates>
    <predicate name="isHostile">
      <description>Utilisée dans les requêtes.
            Renvoie vrai si la connaissance est considéré comme étant hostile.
            </description>
    </predicate>
    <predicate name="isPerceived"/>
  </predicates>
</class>