<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<interface xmlns="http://www.masagroup.net/directia/schemas/bm" name="sword.military.knowledge.decisional.Safeguardable" source-version="1.0.0" extends="sword.military.knowledge.decisional.Reachable">
  <description>Représente tout élement de connaissance dont un agent veut se sauvegarder.

    Un élément dont un agent veut se sauvegarder est également un élément attaquable.
    </description>
  <methods>
    <method name="safetyPriority">
      <description>La priorité de la sauvegarde vis-à-vis de l'élément.</description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="canRespond">
      <description>Renvoie vraie si les conditions de riposte sont réunies.

            Comme pour les conditions d'engagement (initiative du tir), les conditions de riposte dépendent du système d'armes mais
            pour le reste, elles diffèrent sur plusieurs points : l'efficacité du tir pour la destruction n'est pas forcément
            recherchée (tir de neutralisation) et l'autorisation du supérieur n'est pas nécéssaire (appréciation d'un tir de
            sauvegarde face à une entité qui peut mettre la vie de l'agent en danger).
            </description>
      <return>
        <type>
          <simple name="boolean"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="respondToIt">
      <description>Action de tir de riposte</description>
    </method>
    <method name="threatLevel">
      <description>Représente le niveau de menace d'une connaissance.

          Par exemple, une unité est considérée comme menaçante si elle engagée l'agent.
          </description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
    <method name="dangerosityLevel">
      <description>Retourne le niveau de dangerosité de la connaissance&#xD;
</description>
      <return>
        <type>
          <simple name="numeric"/>
        </type>
      </return>
    </method>
  </methods>
  <predicates>
    <predicate name="isThreateningOrHostile">
      <description>Renvoie vrai si la connaissance est considérée comme menaçante ou hostile.</description>
    </predicate>
    <predicate name="isDangerous">
      <description>Détermine si un élément de connaissance est considéré comme dangereux par l'agent.</description>
    </predicate>
    <predicate name="isThreatening">
      <description>Retourne vrai si la connaissance est considérée comme étant menaçante.</description>
    </predicate>
  </predicates>
</interface>