<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<class xmlns="http://www.masagroup.net/directia/schemas/bm" name="sword.military.world.ResourceNetwork" source-version="1.0.0" extends="sword.military.world.LocalizedElement">
    <description>Connaissance de réseaux de resource. Un réseau de resource est un élément atteignable par le mouvement et observable (la classe hérite de localizedElement qui elle même ralise l'interface &quot;reachable&quot; et donc indirectement &quot;obsevable&quot;). Cette classe possède deux méthode spécifique:&quot;enbaleIt&quot; et &quot;disableIt&quot; qui définissent la capacité d'action d'un agent à activer ou desactiver un réseau. Ces effets d'activation peuvent servir à modéliser la destruction et le rétablissement de réseaux par des agents spécialisés (terroriste, génie etc.).</description>
    <methods>
        <method name="disableIt">
            <description>Action de désactivation d'un réseau de ressource. Renvoie vrai quand la desactivation est effective.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="enableIt">
            <description>Action d'activation d'un réseau de ressource. Renvoie vrai quand la l'activation est effective.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="destroyMoveToIt" abstract="false"/>
        <method name="moveToIt" abstract="false">
            <description>Action de se déplacer vers l'élément.

            Cette action permet à l'agent de se déplacer de façon simple vers l'élément.
      </description>
            <argument name="pathType">
                <description>Le paramètrage du calcul de l'itinéraire</description>
                <type>
                    <simple name="numeric"/>
                </type>
            </argument>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="observeIt" abstract="false">
            <description>Action d'observation de l'élément.
            
            Cette action permet à l'agent d'observer l'élément. Pour un individu, il peut s'agir d'une orientation simple des senseurs, sans se soucier 
            de l'efficacité du senseur pour l'indentification de l'élément. Pour une entité de plus haut niveau (équipe ou groupe) il s'agit de 
            l'effort d'observation vers l'élément (direction principale d'observation vers l'élément).
            </description>
        </method>
        <method name="getPosition">
            <description>__INTEGRATION. Fonction d'intégration retournant un MT_Vector2D</description>
            <return>
                <type>
                    <any/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="getMyPosition">
            <description>__INTEGRATION. Fonction d'intégration retournant un Point qui a pour coordonnées ma position.</description>
            <return>
                <type>
                    <class name="sword.military.world.Point"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="getPositions">
            <description>__INTEGRATION. Fonction d'intégration retournant une liste de MT_Vector2D. On retourne la liste des positions entourant le BU où se trouve l'élément.</description>
            <return>
                <type>
                    <list>
                        <any/>
                    </list>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="getProximity">
            <description>__INTEGRATION</description>
            <argument name="objective">
                <description>L'élément objectif</description>
                <type>
                    <class name="sword.military.knowledge.decisional.Reachable"/>
                </type>
            </argument>
        </method>
        <method name="startProduceResource">
            <description>Action de produire des resources au profit d'un réseau de ressources</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="stopProduceResource">
            <description>Action d'arrêter de produire des resources au profit d'un réseau de ressources</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
    </methods>
</class>