<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<interface xmlns="http://www.masagroup.net/directia/schemas/bm" name="world_concepts.Reconnoitrable" source-version="1.0.0" extends="world_concepts.Reachable">
    <description>Représente tout élement de connaissance reconnaissable.

    La reconnaissance d'une connaissance permet d'en déterminer les propriétés.
    La reconnaissance permet ainsi d'obtenir des informations sur le degré d'hostilité, d'occupation, l'état opérationnel etc. de l'élément.
    Exemple : Reconnaissance d'une zone, d'un carrefour, d'une position.
   </description>
    <methods>
        <method name="reconnaissancePriority">
            <description>Renvoie la priorité de reconnaissance de l'élément.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="numeric"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="canReconnoitreIt">
            <description>Renvoie vrai si les conditions de de reconnaissance sont réunies.

            Un agent peut reconnaitre un élément si il l'a atteind.
            </description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="reconnoitreIt">
            <description>Action de reconnaitre.

            Cette action permet à l'agent de reconnaitre l'élément de connaissance.
            Dans le cas d'un environnement urbain, à l'échelle d'un soldat ou d'une équipe, la reconnaissance d'une position est rapide
            (il peut s'agir d'une simple observation ou d'une simple occupation de celle-ci.)
            </description>
            <return>
                <description>Retourne vrai quand l'action de reconnaissance a fini de s'exécuter.</description>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="isReconnoitred">
            <description>Renvoie vrai si l'élément de connaissance est considéré comme étant reconnu.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="reconnaissanceLevel">
            <description>Le niveau de reconnaissance du point clé.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="numeric"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="elementIsReconnoitered">
            <description>Tell the Automat  that this point is recognized by this platoon.</description>
        </method>
        <method name="isBeingReconnoiteredByMeOrNoOne">
            <description>Return true if the element is reconnoitring by me or by no one.</description>
            <return>
                <type>
                    <simple name="boolean"/>
                </type>
            </return>
        </method>
        <method name="getPositionsToReconnoiter">
            <return>
                <type>
                    <list>
                        <class name="world_concepts.Reconnoitring"/>
                    </list>
                </type>
            </return>
        </method>
    </methods>
</interface>