<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<skill xmlns="http://www.masagroup.net/directia/schemas/bm" name="sword.military.platoon.stabilisation.skills.Filter" source-version="1.0.0">
    <description>Mise en place d'un dispositif particulier de l'agent pour simuler le contrôle d'une foule. Les paramètres permettent de simuler différents types de filtres: le filtrage mou, le fitrage dur et le barrage (personne ne passe). L'effet modéliser par l'action de filtre a pour but de:&#xD;
- détecter d'éventuels individus isolés (cacher dans la foule par exemple)&#xD;
- de neutraliser ces derniers. La neutralisation est un effet particulier appliqué sur les individus isolés (il ne s'agit la neutralisation d'un agent type section sur une autre) </description>
    <parameters>
        <parameter name="blockingStrength" nullable="true">
            <description>Dureté du filtre en pourcentage. 100% signifie que l'agent barre. En dessous, il filtre (de mmanière plus ou moins importante). Une valeur de 0% signifie que le dispositif ne filtre pas, les foules peuvent passées. Dans ce dernier cas, il pourrait s'agir d'un simple dispositif de surveillance.</description>
            <type>
                <simple name="numeric"/>
            </type>
        </parameter>
        <parameter name="bodySearchStrength">
            <description>Intensité de fouille de la population. Permet de trouver des ressortissants armés. Une fouille approfondie (une valeur proche ou égale à 100%)  va ralentir le passage de la foule à travers le dispositif.</description>
            <type>
                <simple name="numeric"/>
            </type>
        </parameter>
        <parameter name="position">
            <description>La position ou mettre en place le dispositif de filtrage.</description>
            <type>
                <class name="sword.military.knowledge.decisional.Positionable"/>
            </type>
        </parameter>
    </parameters>
    <body-type>
        <class name="sword.military.world.PlatoonAlly"/>
    </body-type>
    <links>
        <link name="moveToward" skill="sword.military.platoon.skills.MoveToward"/>
        <link name="dismount" skill="sword.military.platoon.skills.actions.Dismount"/>
        <link name="controlCrowds" skill="sword.military.platoon.stabilisation.skills.ControlCrowds"/>
    </links>
</skill>